FormMaker!
============================

Поставленная тестовая задача:
Сделать генератор динамически создаваемых форм.

Для примера использовалось лишь несколько тегов.
В связи с ограниченностью времени функциональность крайне ограничена.

Испытывая слабость к разным фичам, деплой был осуществлен на heroku:
http://formmaker.herokuapp.com/

Первый запуск может быть медленным (приложение спит).